見到連登仔話iphone貴多幾千就唔會比人用cheap左

真心笑左
究竟要幾廢既連登仔先會當電話係身份象徵?
用華碩機慳番幾千食落肚好過

幾廢嘅人先會俾多幾千蚊食野就會買唔起iphone，仲要折墮到用華碩

得罪講句 只有廢柴先會咁care自己同人地用咩電話

用咩手機唔反映唔到個人有幾折墮

比多幾千都唔會買垃圾華碩囉

日日對住部垃圾人都躁埋

一年換部成皮野，我拎黎去轉日本好過

俾人見到用華為真係唔使溝女

你放條車匙上枱面 咩米咩為都受啦

通常呢啲人十個九個都係ifanboy嚟

其實係班idog唔抵得人地寧願用返
"考古"8plus+用成皮嘢買隻篋都唔買XS max 512,
就鑽牛角尖話人地係窮撚,邊得咁做嘢架

小米

牙石有咩好

年年換機係蝕4000蚊度，大把人收舊機。就算買android 都要起碼蝕一半嫁啦。一年前6千買入。下年分分鐘3000都冇人要